有無口罩sourcing group?

有好多黃店同海外港人都好努力班緊口罩返來
我最近都聯絡到印度有貨源 價錢亦十分合理 但我唔清楚清關同物流方面既野 有無tg group已經幫手協調緊的??